[有圖]港女定台妹

最近要搵人拍片, 諗緊用港女定台妹~~
港女好似有性格D

台妹有氣質同身材好少少

各位巴打點睇?

有人會搵臭西拍片

打手上黎做宣傳

依個台妹我睇唔出邊忽有氣質

港女個d叫麻甩

睇唔出兩條友有咩分別。。

不了

搵張好d的圖啦，兩邊都冇分別

又咩垃圾app收皮啦

都算above average啦～

好明顯台妹質素好過港女

有無第一張圖ig

揀大波果個

支持台妹

衣到冇件有氣質喎

港女人又西臉又西，波又平，仲需要選擇？

賣廣告

兩邊都係暴露臭雞

第一張右邊個肚腩好大
收返埋佢啦

大家既要求都好高 其實好難搵到岩拍片既女女 大家有冇介紹先？